🇳🇬聽返黃子華既秋前算帳，發覺佢97年就有本土思想

佢既政治觸角都幾準

2010年變左啦，依家黃子華都唔敢再好似秋前算帳咁講政治啦，唔痴線唔正常講佔中都講得就住就住

釣魚台係中國架

子華神用好認真既聲線+樣搞gag姐
唔好on9啦5毛

可以聽再舊啲
跟住去邊到

個show叫跟住去邊道？未聽過

自己上佢YouTube channel 搵啦

55